Kogukona kohtu maiasse olid koku tulnud ja istusid kohtu laua ääres:
Kogukona kohtu wanem: Jaan Timian
" kõrwamees Peter Laas
" Pridik Ridak
" kirjutaja Joh Tedder
Sel päwal ei olnud kohtu mõistmist, ega kaebamist.
Kogukonna kohtu wanem: Jaan Timian XXX
" kõrwamees Peter Laas XXX
" Pridik Ridak XXX
" kirjutaja Joh Tedder
